據聞大量黑警正前往油麻地黨鐵站

Live source ： 全民記者

做乜鳩

發生咩事

乜料

全民記者個page live緊

推

咩事

相關地區Tg有冇報

果然...

Eaton對出爆咗個消防水泵，地面水浸，唔知關唔關事

Google「香港再出發」

一齊推上Google頭版

董建華牽頭聯盟 譚耀宗：職員不小心放李嘉誠的相片

#油麻地
2330 窩打老道彌敦道十字路口 2籠1EU 各corner 均有數狗 巡查途人

#旺角
2340 亞皆老街 jolibee外 1籠戒備

#佐敦
2345 廣東道the austin外 1EU往旺角方向行駛

#尖沙咀
2355 彌敦道the one對出1eu停泊

#旺角
2356 一衝由廣華街左轉入染布房街 沿旺角行

出火